喺一個已經冇大台嘅局面，叫人唔好做咩根本冇意思

同意唔同意行動都好，唔洗專登開post唔好去，因為根本冇意思，批評可以，但叫人唔好去真係多鳩餘，做定唔做在場啲人自己可以判斷，即使主觀上、客觀上錯好啱好。

即使有人衝警總都冇法，後果佢o地自知，失敗咗咪當教訓囉，即使可能會冇修正嘅空間同時間，但都冇法，冇大台係咁樣。

大家持觀望態度就ok

都係比意見姐
風險大回報低 做乜要而家圍先
我希望無手足比人拉咋...

比意見ok，但唔洗叫人唔好去，因為冇意義